【九巴及龍運最新班次安排】18/9 0530

【九巴及龍運最新班次安排】

18/9 0530
九巴及龍運的日間巴士路線已大致恢復正常，以下路線除外：

暫停服務：
九巴
2, 2A, 2X, 5D, 6D, 6P, 8, 13M, 14D, 14X, 14H, 15, 15A, 15X, 17, 18, 28B, 28S, 53, 70K, 71K, 72, 72A, 72C, 73, 73A, 73B, 73K, 74A, 74C, 74D, 74E, 75K, 75P, 76K, 77K, 78K, 79K, 88, 91, 91M, 91P, 92, 94, 99, 101X, 107, 109, 110, 112, 117, 203C, 215P, 216M, 265S, 270, 270C, 270D, 270P, 272P, 273A, 273S, 273C, 274, 278A, 299X, 373, 673, 673P, 978A, 978B, T270, T277

龍運
A41 (黃泥頭班次)

以下路線需改道行駛：
九巴
1, 2B, 2F, 3C, 3M. 3X, 7M, 9, 11, 11C, 11K, 11X, 13X, 23, 23M, 46P, 54, 60M, 60X, 61M, 61X, 62X, 63X, 64K, 67M, 67X, 68F, 68X, 72, 72A, 73A, 74A, 74X, 80, 81, 81K, 81S, 82B, 82K, 87B, 102, 103, 106, 108, 118, 118P, 205M, 214, 258P, 259D, 260B, 260C, 261, 261P, 263, 263A, 265M, 267X, 269D, 276, 277E, 277X, 281M, 282, 283, 286X, 296D, 302, 601, 960S, 961, 985

龍運
A33X, E33

無提過85A

冇提過姐係正常？

無提過 咪代表左恢復正常

一撚定亂

冇提應該係正常 我搭到佢冇提既車

冇提過 app又冇顯示時間

74a又停又改道？

有冇巴打知985點改道？

改道姐係有D站唔停定點? 咁有冇話邊D站唔去

但無提點改道

好滾動

無講改道係咪即係一切同以往一樣 ？

要搭265m但係唔知邊度搭

265m應該上唔到麗瑤
琴日都係用荔景北做總站

唔該晒，行緊落山

改咗去葵芳運動場先開始載客，搭地鐵算了

我嗰班冇撚咗好多班車

爛左咁多車一定少左好多班次